\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=6)

&& Das Schuhwerk von Spieler*innen muss nicht einheitlich sein.


&& Outdoor
&&& Spieler*innen dürfen Schuhe oder Stiefel tragen.
&&& Stollen oder Kanten dürfen nicht länger als 20 Millimeter sein und keine scharfen Kanten haben.


&& Beach
&&& Schuhwerk mit Sohlen, die dicker als 3 Millimeter und/oder nicht biegsam sind, sind nicht erlaubt.
&&& Socken dürfen keine Stollen oder Kanten haben.


&& Indoor
&&& Spieler*innen dürfen Schuhe oder Stiefel tragen.
&&& Das Schuhwerk muss glatte, abriebfeste Sohlen haben.

\end{easylist}
